唔比個黑人再射多次係咪又要blm多次？

點解唔係你班歐洲佬射失？